中環碼頭有死魚

係咪早幾日落雨沖落TG造成

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

到有死人出現先會識驗水

TG藍水

琴日定前日先係觀塘海濱有死魚